---
File: ~/.dotfiles/wiki/sao-bento.md
Last Change: Thu, 11 Jul 2024 - 14:58:20
tags: [oracoes]
---


Oração da Medalha de São Bento

A Cruz sagrada seja a minha Luz.
Não seja o Dragão meu guia.
Retira-te Satanás!
Nunca me aconselhes coisas vãs.
É mal o que tu me ofereces.
Bebe tu mesmo do teu veneno!

Pra afastar o perigo no mato
e em viagens:

São Bento água benta Jesus Cristo no Altar
afastai bicho mau filho de Deus vai passar!
